【推到牙侵見到】 11am-1pm 幫手上Twitter推post！！！！！

「President Trump, Please Liberate Hong Kong」，「Defend Hong Kong Constitution」

時間：28/6, 11am -1pm [Twitter]

Twitter：

Twitter範本：

President Trump： Please liberate Hong Kong.

@realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @TeamPelosi @RepMcGovern @marcorubio @SteveKBannon @FoxNews @VOAChinese @SecPompeo @RFI @VP @davidwebbshow @trish_regan #G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020 #antiELAB #FreedomHK

推

推！！！！！大家一齊努力！！！！！

可以加埋圖！！！！！我自己就tweet左今日海外嘅報紙廣告辛苦眾籌同文宣嘅巴絲！！！！

【OFFICAL】反送中網站戰報

Sor錯手脾錯👎🏻 幫推

其實用解放一字唔係幾好，從來只有邪惡強權吞併別國領土之後會自稱解放，而被解放者之後會慘過食屎
E.g大日本帝國從帝國主義者手中解放香港及印尼，以後大家共榮共存
E.g中共從國民黨手上解放了華北了

已推

推左

用app㩒#freedomhk 會彈app